女其實好撚簡單

一係清純
一係臭雞
冇其他choice

信不信由你

大把女揾SP

好多SP係裡面係淫底表面係乖？

你話呢？

姐係臭雞

咁多唔多先？

大隻絲歸類為巴

多都你唔信

開頭俾哂厹呃到上床破處然後調教佢？

你情我願 唔好講呃

絲打答：
大把女搵SP
真

又話係畀厹呃？咁仆街磁石點有

有無清雞

條女都唔撚當佢閪窿係一回事
證明條女係人都上得

咁基督教點睇..要結婚後先性交

十個基督
周圍揾人督
佢講你就想？

以為你話簡單在會因為一句說話而變化好大
一句說話就嬲鳩左你
一句說話就氹到佢好開心

法國你係假膠啦
除非係厹好易氹到女呃上床啦

清純係唔撚7表露佢情緒

厹都要條女配合

你有冇畀厹呃到？

我暗戀嗰個係清泉

林鄭係清純定臭雞